中国强大起来，我们思想要跟中央接轨

尤其是新一代的青年，中国不会亏代你们的
认同不?